放工/放學返到屋企好攰 點先唔會比屋企人煩?

講下背景 屋企好細 我阿媽一講野又可以自己講成幾個鐘 咩野都有排講 罵罵下我老豆都可以罵埋我 有時收工返歸仲要聽佢講自己幾慘真係人都癲 大佬呀我上司直頭唔當我係人tim啦

最近學到一招 就係成日扮到好唔開心 講d悔氣說話比佢聽

佢一開始咿咿哦哦就同佢講: 你咁嘈我聽朝點夠精神做野又或者話佢搞到自己精神彷彿/就黎痴線 聽朝返工唔夠精神比車碌死架啦....

如果你份工有危險性質你仲可以放大黎講 廚房佬就話唔記得熄火炸撚死自己 地盤佬就話唔記得帶安全帶跌撚死/觸電死

間唔中send d年輕人自殺新聞比佢睇 再加多句「條友比車碌到散曬 哈哈... 」

我依家遲左收工 阿媽會wtsapp我洗唔洗留餸 一返到屋企佢就自己靜靜地睇電視 好幸福呀

搬走

屌你老母

阿b♥️

Fg🤪

蟻狗

小莓